16歲少女被輪姦懷孕

以防大家唔記得
要日日提自己

fc撚出返去thx

黑警死全家
聽日死全族

推到大家銘記於心

需要大力推上去

全世界都要記住

不能放棄

之前未有新聞報個陣 個個又叫人fc又叫受害者出黎
而家證實左 但個關注度仲細過之前未fc個陣

嗰班真係on99

推

push

我要日日見到有人講呀屌

喺連登要人銘記於心都會影響？
fc你老母咩仆街
我依家最撚憎就係左膠同fc撚
你呢啲仆街都要死全家
屌你老母
block

黑警死全家

邊撚個再問fc我見一個
屌一個
屌你老母
fc左你老母係雞
可以出返去

絕對要死全家
一個不留

黑警仆街啦

想睇新聞報 邊到有

跟返而家新聞關注又唔得
新聞都講撚哂啦 係到開po叫大家記得又點影響判決
去醫院落埋仔拎埋dna報告都fcfc 你老母落撚左墳個時仲洗唔洗fc佢死撚左未啊

pish

推
香港人最善忘

agger

好似係18歲

其實大家都唔想二次傷害到受害人

可以點做？

日日提可能對佢係創傷

唔提香港人幾個月就唔記得
信我
一定

唉 唔知其他希望想fc嘅人點諗啦 其實律師信已經足夠fc
我都係想呃自己炒車多一陣姐
接受唔撚到係真但又乜都做唔到啊

p

不能忘記

死黑警

路過都輪姦你

自己想像下輸左之後會點

你老婆仔女比黑警藍絲周街輪姦

你無力發聲

唉屌
呢啲對女仔黎講
一世都唔會好得返

死黑警落地獄呀

黑警死全家 不得好死

你依家選擇放棄

等同放棄你一切嘅可能性

推
推
推

贏左
班手足唔會返黎

但輸左
佢地一定含恨而終

未忘記過

pp

應該推行化學閹割黑警

全部殺死
其他一概唔浪費資源

佢一直追香港消息， 亦覺得理大手足好可憐，大家唔好俾件事丟淡咗， 俾黑警過骨對佢最大嘅幫助！

唔好叫我fc, 亦唔好問我點知，我咩都唔會講

Push

推爆你

大力

重未搵到個犯？

諗多左

社會就係咁黑暗
堅持，公義遲早會出現

真

Show blocked user-太空空氣清新機

死撚開啦屌你老母
柒頭皮
死全家啦你

up

洗撚fc 黑警不嬲係狗

on9仔
屌你老母

呢個都咁樣
真係勇武俾黑警捉左嘅應該仲顛
仲有黑社會扮家長車，隨機捉落單嘅黑衫女
炳強本身都係黑社會大佬
困住喺集中營做性奴，玩爛左就送中
依家有種新器材可以代替心臟功能
拎左個心去賣仲可以保持其他器官唔爛
全身都賣曬

不過香港人好似冇乜感覺，搞到我都冇乜感覺了

想單案判唔成？
死全家啦屌你老母
死五毛

判唔成你老母咩仆街仔

你個死賤西死全家啦屌

哦
柒頭皮
屌你老母

死全家啦屌你老母

tui

ppp

你條五毛就死全家啦仆街

全香港人記撚住

記住
絕對

呢啲po一岀就有一堆ac叫人fc
反證全部都係真嘅
因為唯一有能力fc公權力有冇犯罪嘅只有公權力本身，平民只可以煲大件事，政府想服衆要自證清白

[Twitter戰線全面開火] DC刪咗POST

推 記住
推 要為女手足申怨
推 要黑警藍絲負上代價

大力一推

Ppppp

你就收皮啦柒頭皮

想問點解叫人關注都會影響判決

大力推

傻西嚟
唔撚洗同佢討論
曬氣
一早block左

你老母就成碌柒咁
生撚埋你條柒頭出嚟

u

s

h

撚

到

爆

炸

死全家啦你
死五毛

人呢

邊撚度

洗撚五毛幫我推？
不過你條死五毛要推都冇辦法

pushhh

推撚到爆炸

冇人？

全世界都要記住
殺死全部黑警

推到核爆

其實依家司法程序去到邊?
我淨係知法庭撤消左搜查令
定係呢個case 預左黑警唔會做野/幫自己友 等獨立調查委員會?

五毛confirmed

冇任何資料
但上面有個留言fc唔到
係講被強姦手足
信唔信自己決定

一早block左佢

推！！！

推！

其實我印象中一早同佢互屌過

pushh

你就死全家啦仆街仔

自貶身價
垃圾
話你呀
垃圾

有撚人理你咩
柒頭皮

你死全族啦柒頭皮

繼續推

唔好忘記

呢件事唔撚洗FC
呢世都記得班強姦犯

推！
黑警死全家

fc撚都死全家thx

有冇人

置頂thx

班友成撚日話夠膽你咪XXX囉
到而家有曬新聞 班撚樣就含曬撚鵪鶉咁唔出聲

push第五次

p p p

置頂啊

要記住

永不忘記

唔好再抖喇
小小區選丁足幾日
要幫手足討回公道

pudj

唔可能忘記

多謝佢願意行出嚟，為自己為香港
希望佢早日走出陰影，有精力同黑警死過

有一毛話咁都唔叫證實 話咩有可能偷嘗禁果跟住屈黑警 on99

多謝佢

咩fc唔到
少女嘅代表律師出做聲明啦

Push.

班狗尋日開工果陣態度好左好多啦喎。

哦
唔緊要

都係要死全家
一個不留

Fuck the PoPo

。

置頂

一定要報仇

可以點幫佢打哩場官司

要推
黑警狗都不如

毁人一生

Show Blocked User - 太空空氣清新機

不能忘記！

有人想冷處理，特登叫人帶風唔講呢件事

仲有佢地

831 搵失蹤朋友的姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

黑衫褲鞋海怡浮屍
【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

全裸陳彥霖浮屍
老豆揾仔快閃偵探事務所即時討論post

#980 回覆

#438 回覆

停車場周同學
周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

旺角全裸男屍

[請關注] 天水圍青年深夜出街後突墜樓亡
據悉出門前同阿哥仲有講有笑

100毛女主播死因有可疑！

17 歲半裸少女墮樓

#725 回覆

==============================

陳彥霖
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

1個女仔抬8000分文宣派

又唔俾人攞醫療報告，件事好鬼

一世唔會原諒黑警
黑警死全家 落地獄

拉
樓主未fc散播流料
利申5毛

黑警死全家！ 今晚見啦大家。

block撚咗好耐

咁香港人抖完未?

繼續抗爭呀

推呀

係得班休息撚唔記得

香港黑警死全家，落地獄

唔會唔記得

乜都驚二次傷害咁全世世界執法單位執得喇(雖則香港宜家果堆好應該執柒咗佢)

全部警察死全家

仲要fc d乜？

進入咗司法程序呀
煲太大影響裁判

Asia’s finest

強姦犯，殺人犯

Fc?

乜撚人物時間關係都無

你話外星人大咗肚都得

Never forget
Never forgive

班黑警同政府，成日用一單事蓋另一單大事

push，但班狗俾人撤咗搜查令，個唔會影響到cctv條片拎唔到上庭做證據？

曱近平
16歲少女被輪姦懷孕

手足會幫妹妹報仇

推唔郁
但每日關注

一定要繼續跟進落去 唔可以俾佢不了了之

推
係唔係荃灣警署果單新聞？

原po樓主在此輕輕一推

推
睇班死黑警點撚樣大話kum大話

Push. 醫護fd 話Popo好緊張呢單。
Push
Push

Up

18區議會連儂牆一定要煲大件事

荃灣狗屋

死黑警 一定要查 係一定要查

三萬個popo 日日拎咁多ot pay
查單案要咁耐

說好的效率呢

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

希望法案制裁到

唔可以忘記！

Show blocked 仆街五毛
[已證實] KBS專訪 警員承認警隊內有最少2單強姦案

Teoi

16歲
扑扑趣

依家嘅法庭能為我地帶黎公義？

唔好俾佢沉

痴線仲有好多人唔信快撚啲制裁啲狗
冇唔記得 等多一日都嫌多

推，一定要還少女一個公道

721 831 101 1111

屌你老母

直接block你個五毛狗

係班醫護叫人冷處理，唔好二次傷害到當事人
我估佢地比較接觸到當事人，比較大機會知佢心理狀況，所以好多人聽佢地講

推 煲大佢

記得

記住

黑警唔撚查，就我地查！

好傷心

冇忘記

如果真係Popo夠膽打學生我就XXX

如果真係Popo夠膽殺人我就XXX

如果真係Popo夠膽強姦我就XXX

有新聞個時班仆街死都推避責任
要加個「如果真係」落去
講到尾就係唔想做
叫囂就係威係勢
到證實咗就人都唔見

幫你推

推，但大家唔好討論細節

推 大家太善忘

pi

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

721 831

要求連仔 開新台
永久post台
分開關注事件post 同行動post版

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

屌

推唔好忘記

仆街黑警

推
等有巴打出整合post
唔想大家focus 一單嘢
被班顏色垃圾分散大家注意

推爆佢

蒙面輪姦呀D狗...

成個警署拉

一直記得

黑警死全家
全家都戴帽

We really need to bring the criminal popo to justice!
How to get the DNA from those popo ? :(
It WILL have a match !!!

推
但唔係18咩？

但都有人話太多討論會畀籍口紅官話唔公平？

Pish

清算黑警 刻不容緩

幫推

Tui

推呀
唔好放過核彈

吊!!!!!!!推呀, 係撚係唔記得左呀?!!!!
點解好似無左件事咁
推呀你老味!!!!!!!!!!!

推！！！！

好似冷落左...不要忘記

提醒大家,推一推

連仔置頂comment function真係好撚正 將D五毛吊起黎打

屌用錯不推文 推番5連當無數 sorly

禁錯不推, 推番5連 2/5

3/5 推 唔可以忘記

4/5推 五毛死全家

記撚實

仲要佢報警反而黑警係查佢

一定係真

不是口號

推！！！！！！！！！！

推到有解釋

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

警狗冚家中二噁英

恐怖綠曱甴全族生生世世成支那人

黑警死絕全家

進入司法程序少啲料放出黎係保障個女仔。大家心裡記得

甴近平

唔洗fc
空穴來風

永遠不能忘記

ching

多謝ching

我都想

顏色垃圾

ching有少少天真

紅官要偏幫
點都偏幫
點都有藉口
順便幫dead body認清現實
燒撚曬班紅官+法院

唔係要資料
係要大家銘記於心

屌你老母 死黑警

推啊

日日推

永不原諒香港警察

所有人都要記撚住呢單嘢
因為警甴必須生癌死全家

agree

死全家

唉，係咪已經麻木咗啊

!!!! 曱甴平

依家件案咩情況？

冇人知

曱甴平

cls

一早block 左

幾時清算輪姦者

推

吾日三省吾身

其實係到推post 有咩用

有無啲實際行動

至少起碼遊行集會啦

繼續跟進

Block 咗好耐

要show blocked user先睇到條友講乜

好灰
大家J選舉結果仲要J幾耐
知唔知有幾多人家破人亡
以後都冇得改變

香港人最叻架尼樣

唔係話唔好提起

等司法程序咩？

咁樣搞大晒，會唔會入唔到黑警架

Block左好耐

講番件事啦，唔好比5毛spin走個主題

Dllm 黑狗 死全家！

推 黑警死全家

唉...
如果FC完之後可以講句「你哋全部炒撚晒車啦仆街」咁就好...

推
葉虎

Ok

推

黑警死全家

黑警全部仆街死

cctv係晒差佬到
佢唔查/唔公開梗本任佢講 整條假出嚟都得

1

推你

係啊，所以大家啲字眼最好唔好太衰，同埋show到俾佢睇香港仲好多人撐佢！

你估啲黑警會唔會驗dna ？

respect
連登好多人都支持佢
叫佢唔洗擔心
香港人會幫佢報仇

死曱甴冚家剷

P

藍色 綠色

反chinazi 聲援新疆人
宣揚赤納粹罪行好時機
好好揸住支共春袋

對準政權 支持新疆維吾爾族人！

一早block撚左條波台傻鳩

16歲同18歲係兩單嚟，KBS 差佬confirm 左係醫院follow 有兩單，之前婦女團體問卷結果有3單，即有受害人未出嚟，實際數字可能更多........

死曱甴

原來係咁

lppp

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

唔好淡忘

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

輪姦懷孕嗰個係18歲荃灣個單case, (蘋果同popo 記者會confirm 左年齢）

呢家開po 原樓主可以自設置頂 pin?

呢隻手機台公敵嚟
睇我啲post 9成都有佢份引戰

推，一撚定記鳩住

yes

唔該手足發夢前睇呢個post 一次先出去

不能遺忘

lp

有冇link？想知邊份報紙講

Apple好似有

推!

18喎

一早block咗

推
永未忘

冇咩所謂
支持

左膠如何針對運動

左膠見到女仔有危險 不了

左膠死全家
thx

屌佢老母仲未有人查

最叻都係網上得個up字

東方：初步調查女事主當日無在警署出現

《東方日報》則報道，據知女事主 18 歲，有精神科求診紀錄，7 月曾經企圖自殺，警方初步調查，相信女事主案發當日，無在荃灣警署出現。

香港01：翻看 CCTV 未見事主

《香港01》引述警方消息表示，重案組根據事主的口供展開調查。翻查荃灣警署 9 月 27 日的閉路電視片段，惟未有找到事主；再而翻查前後數日的片段，同樣沒有找到事主被帶入警署情況；荃灣警署在該段日子亦沒有防暴警察當值。消息人士指出，日子而言，全部不吻合。報道又引述消息人士指，事主描述的警署內的案發地方，又與實際有出入，其代表律師也未有再接觸警方。

好撚驚？

屌你都on9
黑警講嘅嘢你都信

幾撚時先拉到人 屌你老母 有撚晒dna都搞咁耐

殺人犯, 強姦犯

推
不要忘記

所以政府依家諗住將合法性交年齡降至16歲。。。。

香港人，報仇!

所以班仆街真係要死全家

重點係
封口同鎖住手腳=不反抗不拒絕=冇犯罪
就算受生命威脅下被迫同意同樣等於冇犯罪...
呢樣野應該秒懂啦...女權撚唔出聲...大家心照

Lest we forget

之前女權撚又幫對家
屌佢老母

never

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

推呀diu,

推推推

請繼續一齊推，唔好俾班狗淡化呢d案件，已經發生左無數咁多單

做咩要置頂

同周梓樂 陳彥霖以及其他被性侵既案件一樣
要日日都推

721

國際戰線

殘體五毛

改一改啲殘體字

不如話將啲人送左上外太空比外星人做研究？
冇証冇據你up乜鳩都得架啦

12.8 維園見

新屋嶺輪姦訓練營

{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

笑下黑警講大話

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

多左

又係你

lpp

推 一諗起都眼濕濕

一個女仔遭受如此恐怖經歷，精神出現問題係好合理。
人有保護機制，會用失常忘記巨大的痛苦。

隔離屋有個女仔二十年前被性侵
她原是教師，後生靚有學歷
但件事對佢打擊好大，佢因此失左常被判斷精神病
據佢家人講有試引導佢講事發經過、地點，想捉個衰人，但佢一時一樣記憶錯亂

絕對唔係扮or掩飾同某人姦情，因佢身上確有痕跡，而果日之後佢亦完全變左另一個人
開始自言自語，大叫大哭大笑至死仍未康復(一年前過世) 。

黑警一定要死全家

革命尚未成功 推post仍需努力😁

128

再推

而家點

見到啲人在做天在看/等天收等言論 直接負皮

銅鑼灣和你lunch 首日出擊!

唉
呢個我都推過
不了了之

Push`
```

on9

係喎 記得你
個女仔搵返lu

唔係啊
仍然失蹤
冇fc
太可疑

我睇咗條片係有人影佢叫佢講2句

個post置頂有link

唔係表哥表妹男朋友嗰嗰？

仲有男手足被雞姦呀！

失蹤

話你啊
on9

咁呢位我真的不知
我原post第一個搵孫小姐
之後再有其他手足幫手share其他失蹤手足

收皮啦
垃圾一個

完全封鎖
又一條垃圾

咁應該唔同人

點解要置頂個段字

好fake
唔好置頂啦

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

東方

，

訓前一推

黑警吞槍

100% 16歲
主診醫生被死亡恐嚇中
唔好太大希望

咁恐怖
dllm共產黨

不要忘記，128

推推

qg

b

我同你講你依家嘅老豆老母唔係你親生父母

你有無睇住你老豆屌你老母
你有無睇住受精過程
你有無睇住自己從你老母個閪門爬出嚟

其實你石頭爆出嚟架
戇鳩

推呀！！！

唔撚係掛..但老實講 行出黎先安全
始終死人先一定守到秘密... 件事完左隨時比人滅口

其實應該check埋被姦嗰陣16未
未嘅告多條

即係蘋果收錯風
定還是有另一單

呢邊要一路追查直至有證據起訴黑警
但小心唔好比人轉晒focus去呢單冇攻擊力既案度

黑警死全家！

已過
anyway 理得你幾歲
60歲被姦都要搵兇手！

Pushhh

求其啦

128一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”

Fuck the police rapers

Never forget

唔可以忘記

無證據話你老母無做過雞

Never forgive
Never forget

呢一刻邊個話FC邊個鬼

Pushhhh

唔好麻木 唔好忘記

黑警落地獄

wtf 你點知的

已知至少兩單?

我記得la fb嗰個

黑警食屎

係囉，我都想知

今日聽到新口號
黑警死全家
死完男家死女家

你老母正臭化閪嚟，fced

posh

種種證據證明黑警有輪姦及強姦

[已證實] KBS專訪 警員承認警隊內有最少2單強姦案

過份

恐怖曱甴要清算

伊朗同北韓係無中國咁醒定係無中國咁無恥，可以講成其它國家干預佢內政

唔會忘記!!

屌你正喎

勿忘

聽日維園見

喂聽日好似有野攞喎

［求置頂］128記得黎維園攞黑警大核彈

求推

推，不要忘記

Okok

推 永世不會忘記

P牌都照推呀屌你老母死黑警 黑警死全家！！

爸爸朋友

屌佢老母黑警死全家不得善終

黑警再一次強姦婦女, 受害人已抵達台灣墮胎

吊

和理唱時，一個姨姨叫出。
全句係:
黑警死全家
死完男家死女家
我哋就笑哈哈

全場鼓掌!

琴晚有人接
死完阿爸死阿媽

根本等唔切啦,醫護越唔做野,就越多女仔被拖去強姦. 有樣野我地一定要做 去阻止更多呢啲慘劇

Say Hacking!
狗奴才！

唔使FC,人講就信

聽日有社福集會阿！

多謝大家仲記得佢！！

佢當時只不過係過馬路返屋企！班藍屍可以話你唔出黎點會被搞，咁點解一個咁乖，咁純嘅細路女返屋企都要俾狗捉返去搞？？佢個樣俾夠最多15/16,你班賤狗都仲可以捉得落， 佢從來都無出過去，並唔係藍屍口中嘅黑衣人，莫非年輕就係一種罪？幾時香港連返屋企都唔安全？？

推返上去

永遠記得

殺黑警

一世都唔會忘記

推撚到全部人記得

黑警死全家!!

831

101

sad

不可忘記

有無新update

依家點啊究竟

有新進展未

對上一個update

［16歲少女輪姦案］法院昨撤銷警搜查令

之後仲未有消息

有冇新消息

no

lm

Never forgive never forget

.

宜家惟有雙普選先有希望

retweet

Never forget never forgive

警狗冚家中二噁英，俾藏獒姦，做人彘

g持

請大家上去第一版，唔好忘記，唔好忘記

醫護快啲爆大獲！

個醫生唔係潛左咩

係

16歲就冇咗一生
呢個仇恨點解決 ？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推啊 保護受害者同醫生

無哂聲氣

푸시

終於有證人證明差佬輪姦

醫護快啲爆大獲
咁先可以盡量避免悲劇再發生！

推，呢d先要推

警狗冚家中武漢肺炎，活摘器官，俾野豬姦，做人彘

支持

fc 撚死撚開啦

依家判決既不公仲講咩法治，輪姦變自願仲要等，等你個女俾人輪後先fc好唔好？

有冇片

你老母俾狗屌呀弱智仔

我唔信有片你會唔睇

咪撚on9啦
玩膠去第二度

Push返上黎

dllm 119 見
冇不反又如何！

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

大家唔好意思 我有朋友識得騰奕迅巴個老母 佢話佢個仔岩岩係青山逃走出黎 佢一出世已經驗到得唐氏 智商得幾歲 所以佢會胡言亂語 仲會傷害其他人 佢係思維唔係咁清醒 已經call左青山 會盡快捉返佢入去

小柄强開咗記招 表示從警局cctv看不到少女被強姦

sick bo

班死仆街
我屌
死全家都唔夠
死仆街

811 ’單眼妹‘去撚左邊。

dk

希望你快啲死 為港犧牲 我地會為你煲大佢

想睇 邊度有？

block就得
五毛嚟

做咩有真人唔屌 要屌地下

一早blocked

Push
Never forget,never forgive

push 721

強姦犯！殺人犯！黑社會！

dllm

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

不能停

come on james

嗰幾個人有現世報未？

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推返上去，唔好忘記手足受既苦

大家一齊幫手再推，港共就係想我唔唔記得，受害人都心淡戈陣，仲點打落去？

any update?

……

頭痛

Probationer can’t up

p for u

push
記得share埋俾親朋戚友
圍爐冇用

我地冇忘記
全香港大罷工，有危就有機，我地要把握而家機會要求立即落實五大訴求，唔好令手足白白犧牲

黑警

推！毋忘

大大力推

不麻木

曱近平

不忘記！

不忘！

毋忘惡行

唔會忘記

真係想提自己嘅
印多啲文宣周圍貼

幫大家推一推，呢件事永遠不能忘記

推番上黎先

piush

唉 新聞真係日日新鮮 6月9號開始冇停過

Diu pisjh

黑警死全家

我推

未敢忘記

班狗以為可以丟淡件事。

仲大大聲，屌你啦！鄧炳強個老婆都係以前靠老強強返來架咋！有無做過你地心照啦！！

黑警全家感染武漢肺炎死

究竟鄧小強老強過幾多人

Push 勿忘初心

never forget

Real?

推，
不會忘記

仲有油塘跳樓post
呢排冇哂跳樓浮屍

屌你老母，黑警死全家

啲狗仲要抹黑人 正賤種

記住手足嘅仇

香港獨立
唯一出路

唔會忘記，屌你死黑警

長期推

香港警察,舉世讉責!
執法界之恥,警察中之辱!

推完都冇消息ge

sos

抗疫保命
推翻暴政

不能忘記不敢忘記黑警死全家

不會忘記

屌你老母 死黑警 死全家 仆街 冚家剷

就算成功三罷 都要留意執行方式

都好奇點解仲可以頂置
原來有手足默默咁推緊

推

毋忘

一定推
頭先先聽到有個fd 話佢個fd俾人係差館打
一定要記得

推，黑警死全家

你以為肺炎就會令我地唔記得？全香港人都會要呢個殺人政權血債血償

政府殺人

勿忘記

勿忘
要黑警除警姦

pushhhh

o

唔好被肺炎蓋過

Hello mon po狗

再推！

每日一推

push!!!!

因為仆街PK鄧！
支持手足！不敢忘記未能忘記！

we remember

永不忘記！

Never forget, never forgive

jp

永遠不會忘記！

1.醫護界資源比狗隊少
blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元
現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

EN 20,610 至 43,783
RN 32,675 至 52,578

2.仇恨
大半年打壓知識份子
當中不少醫護人士被打拉射告
而家就有事求人

3.無保障
封關只係其中一樣
大劣病人根本唔守規矩
人地支那都識立法保護醫護人員

而且不幸染病死左只有50萬賠償真係on9

對應解決方法
1.cut 狗隊資源及一半人工
提升醫護界薪金2倍

2.答應五大訴求，追究警暴，放義士，
高官問責，實行雙普選，減仇恨

3.提升醫護個人裝備，立法限制病人行為
立即全面封關，賠償額提升到500萬

根本你做少一樣，醫護都唔會開工

1.醫護界資源比狗隊少
blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元
現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

EN 20,610 至 43,783
RN 32,675 至 52,578

2.仇恨
大半年打壓知識份子
當中不少醫護人士被打拉射告
而家就有事求人

3.無保障
封關只係其中一樣
大劣病人根本唔守規矩
人地支那都識立法保護醫護人員

而且不幸染病死左只有50萬賠償真係on9

對應解決方法
1.cut 狗隊資源及一半人工
提升醫護界薪金2倍

2.答應五大訴求，追究警暴，放義士，
高官問責，實行雙普選，減仇恨

3.提升醫護個人裝備，立法限制病人行為
立即全面封關，賠償額提升到500萬

根本你做少一樣，醫護都唔會開工

血海深仇
必定要報

冇

白宮連署要人！
差少少咋

Never forget never forgive
Probationer can’t push

push
唔好忘記！要班黑警全家永世落地獄！

記佢一世

黑警必須死全家

香港警察 咁撚賤格

仲洗fc?

推，你地等落地獄啦

推返起

黑警必須死

推
香港人太善忘

我地有仇必報

屌你老母死黑警

樓主幫幫手

緊急召集因航MarcoPolo member！！

一人一信去國泰要求停飛中國
我入邊已經寫咗個template
Copy and paste就send得

記住 報仇

香港人報仇！

ll

日日提住自己自69我地失去幾多手足
對黑警嘅仇係一世

tuiuiuiuiuiuiiuiui

l

pppp

Never forgive Never forget

Remember

dllm死黑警

推 温故知新

天滅中共
黑警死全家

大家唔好推喇

就我所相熟既社會工作者友人中都知有兩個Case係黑落輪姦少女。

警畜死全家

612 721 831 101

Dllm

推推推推

位少女係咪被自殺?

唔清楚
有可能有
但被強姦係must

不忘

𣎴推不是人

收到，好嬲呀

tt

依家仲叫fc唔到?

共匪死全家
黑警死全家
天滅中共

612 721 831 101 黑警死全家

勿忘每一個手足

P成竹

打疫都唔可以忘記

殺

推到直至三萬警畜死哂為止

推！！香港人不會忘記！

op

從來無忘記過
屌你老母死黑警
黑警死全家

Pish
有冇咩新進展

調你狗乸查 查乜撚野呀 扮撚晒野

屌推！！！

唔會忘記！

你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同電話型號！

#61

請大家幫手正評，lm，避免沉底

真心重要！！

推啦

need p

生安白造 作故仔 你想有咩進展
我都識作啦

收皮啊dllm
作？
作你老母啊
你有份輪姦？

大家block柒呢條五毛就啱
黑警死全家

而家進度去到邊？

0

谷sir 玩得好爽？

殺埋人啦 FC撚食屎狗

永不忘記
黑警必定死全家

Push!

有證據就拎出黎啦
驗dna囉戇鳩

收皮啦垃圾
證據你老母
出面有黑警認左好撚耐啦
睇韓國電視啦柒頭
on9仔以為自己好撚醒
柒撚到飛起就係講緊你呢啲垃圾
好想要存在感？
比全世界睇下你幾on9
你啊
講你啊
柒頭皮

定你有份強姦啊柒頭

想幫黑警洗底？

你老母生少左個腦比你？

咪撚再推舊文

有咩問題
每日都要記住
呢個post講嘅唔係事實？

再推
話多樣野比你知
不推文=推文

推1

推 唔可以唔記得

將呢隻on9五毛吊起嚟屌

好多人已經冇左件事

光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！

你老母就白造你出嚟喇

推呀 點會唔記得...

對唔住

嬲到爆，推

屌你啦食屎狗 順便推埋

推下先

無可能忘記

記一世，黑警死全家

小學雞？

韓乜撚野國電視 聽kpop聽撚到傻左呀？
證據呢 你點解唔話警察捉左啲人上太空比外星人研究呀
你咁好想像力點解唔做編劇

提提大家

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

thz提左我提
你睇你幾on9

黑警死全家?

香港人記得加入工會

on9仔一名
屌你都廢撚事
block算
希望你屋企人比黑警強姦

駁唔到？
駁唔到就block 笑死

駁唔到呀垃圾？ 中學畢業未？

你都係想比人屌老母姐

屌你老母呀

駁唔到 剩講粗口

llpp

fk 黑警

見到D狗都會覺得佢地係強姦犯

不敢忘記

推到fc撚冚家中肺炎死

不忘記

以防大家唔記得

推啦！

樓主個置頂咁奇怪

吊起啲五毛嚟打姐

屌那星

量

推 香港人絕不遺忘

而家單案點

推推推 有咩下文

成績表發放
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神

呢件事律師已經跟進緊
大眾經常談論對追究未必有幫助
當然,唔相信法律係另一回事

已經開始冇人記得呢單嘢

作你老母

Never forget!!
Push!

食屎啦屌你老母
死全家未？

要keep住留意

推上頂吖dllm

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)

西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Push
721

無忘記！仆街黑警死全家！

推推推推推

po

推撚爆

黑警同fc撚一齊落地獄

Push!
Never forget!

谷sir

集氣

null

仲有唔夠兩個月就知結果

黑警死全家都唔夠
要死足3代
啲仆街基因遺傳落去會加速地球滅亡

推返上黎
提下大家黑警有幾仆街

thx p

保持憤怒

繼續推 日日推 每日一願望 黑警死全家

100頁

一早block左你條賤種

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警死全家

721 831 101

30000 thx🙏🏻

天滅黑警

捉番佢地d 親屬做番同樣既行為報仇

唔好習慣，唔好忘記，黑警要死全家！

其實好多義士被老強同死於非命，大家唔可以忘記

永不忘記
永不原諒

被自殺

30009，thx

Never forgive
never forget

never forgive

話人假口供果個PK死左去邊

屌你老母咩 唔該你細聲啲唔好比人知得唔得

天滅警隊
刻不容緩

冇計啦 啲人真係信啲冇証據嘅野架嘛

D醫護唔係好黃既咩
集體出黎做證都唔肯？即係件事係假

推 never forget

祝願黑警/fc撚死全家，絕子絕孫🙏🏼

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警強姦 黑警死全家

zzz

香港人好善忘
推

推多下

上面好多五毛

Where

上幾頁

心水清

dlllm

推你老母

lll

比人搞左好似冇晒聲氣

綠曱甴頭目出黎訓斥啲強姦犯同事未？

未

黑警報應快d黎

大家不要放棄

唔好忘記 唔好慣

政府為左保住自己同黑警而支持攬炒，大家要堅持活躍地反抗。繼續亂，鬥長命。

推啦屌佢老母死黑警

想做中出師

強姦犯

block

死未呀狗狗

你知唔撚知咩係中出師

乜嚟

點呀 有證據未呀
冇就不如作出黎啦 你地最叻

女子指遭警輪姦墮胎 不滿警抹黑 代表律師：法醫已取胎兒DNA

琴日睇到
繼續推

612 721 831 101 1111 新屋嶺 槍殺學生 黑警死全家

Never forget. Never forgive.

一刻都無忘記

PUSH

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

每日提醒

從未忘記

不要忘記

請不要忘記

pl

推到黑警仆街死

Push notifications

P push

推唔郁照推

係，
有朋友話唔提 係因為心靈接受唔到

721
811
831

721 831 101
黑警死全家

一定要記住

記住啊

記得！

有冇新進展？

pin左
唔知算唔算

咁就過左咁耐..

推此帖不可沉

定期推

我一定記得

fc?

自己睇pin

不敢忘記不能忘記

推到popo死哂

唔會原諒香港警察

推推推，而1家咩情況

pin應該係最新

都成23日前

冇update

要繼續等

係雞係公廁

想問單案依家點

希望個法醫唔好包庇d死黑警

推
唔準唔記得

除左pin就冇

受流浮山刀手一樣

而家件事點

5ui

追究到底，不可忘記， 清算黑警， 推翻暴政

Whoever committed the crime prayed that whole HK can forget the crime when time passes... but I think reviewing once in a while help remind each other!

死唔信無事發生，就算無強姦都係因為警犬性無能
另外雌犬搖旗吶喊都有罪！

其實而家係點？ 都攞左dna咁耐，仲未有下一步？

記者可唔可以jer住泥問，好似721咁，唔好咁易比人spin走

dk
得pin

推
黑警死全家

又係你條垃圾

block 就得
唔洗理條垃圾

有得fc到班狗死撚左

定時定候推一推

push! never forget, never forgive

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

而家咩情況

得pin

不推文

不推文點推呀ching
我呢個就推啦

宜家點

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

推!!

Ppush

推～香港人唔好忘記

犯法個警察犯拉左未

721831

係咪做緊法律程序定係咩都未搞

ピシャリ

日日提，對家一路想淡化
日日提，日日一齊打twitter線

業主張寶光, 張蓉蓉 (譯音)

叫記者問問隔離屋，
個男人係咪住喺度

同埋平時個單位有幾多個人啊！
到時拉人走要數住人頭！！

密碼3816

廣橡樓515室

推 唔可以忘記

有冇最新消息

關注翻重點未報仇

大家唔會唔記得

一定要keep住 mon住

Keep住係熱門

搞成點依家

唔推唔是人

新登記選民截止日期：2020年5月2日

power ching 你整架？

大家要forward 出去

有結果未

而家咩情況其實

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

點會未登記

試吓唔好不推

嬲完

幾時會再上座???

日日提自己
大家記得用少少時間做twitter bot任，有好多手足想幫手打線，但已經再冇機會，請大家一齊幫手

黑警世世代代比狗屌[/b][/b]

咁耐？
Run gel 都唔洗搞咁耐卦

冇其他資料

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

推啦屌，黑警死全家

拉

屌你老母？
賤種

拉你老母咩

拖字缺，可以用記性嚟解決

721831101

結果如何？

永不忘記
要追究到底

唔會忘記
賤種黑警

日日推，請大家都要繼續做twitter任，請大家一定要記住對家有幾恐怖，輸左既話，我地會面對d咩野

拉乜撚?

推！香港人一定要記得

推番上來！

推咗先

再push

Keep pishing

人手置頂

有咩字眼係接受到？
可唔可以比D意見

又推'

推，再淪陷落去，只會更多輪姦強姦案發生
請大家都繼續做twitter bot任，國際線長期要人，請一齊幫手！

又係時候推post啦

咁耐都無聲氣
會唔會已經被滅口

柒警都拖夠一年先起訴啦……我覺得唔會完全無左件事，可能想低調處理

所以要繼續推
推爆再開新post

最新消息係乜

唉

唔好忘記呀！！！！！！

why 不推

推，冇哂下文

屌你

拉埋嗰4隻強姦犯先再出嚟吠啦鄧狗強

婦女基金會係邊？ 出聲未

推下先
黑警死全家

死撚哂

屌柒左

輕輕一推

Up
推
Pish

Pushhhhh
一世永不忘記黑警罪行

血債票償

0pp

再推!!一定記得!

推一推

不能忘

仲有無人記得？？？？？

越來越多狗隊醜聞

推 死警必須死 死十萬次都唔夠

推完食飯

仇恨永不會被磨滅

who to call when police murder

訓左冇睇
事主宜家比狗通緝緊

剛才根據蘋果直播，通緝緊個少女

投訴警察課去年10月22日接獲律師報案，指一名18歲少女於9月27日在警署內被強姦。警務處處長鄧炳強今日（12日）出席元朗區區議會，稱會就「落假口供」向她作出拘捕，但稱她已潛逃，現正通緝。

係咪已經離開左香港
快d爆大獲先安全

小心中國間諜

未審先判

一定唔止呢單
永遠唔會忘記呢班垃圾賤種惡行

佢地咪髮官

希望事主唔係被失蹤

少女被黑驚輪姦 昨於QE進行墮胎手術

痴撚線審撚左啦咩
假口供？

(最新消息）[原告變被告] 荃灣警署被輪姦成孕 鄧狗: 擬以涉嫌作假口供拘捕 X 已潛逃被通緝

法醫呢？法官呢？法治呢？OMDB呢？

證物真偽唔係警察決定
上到法庭會有專家證人

警察係負責搜證
唔係審案

希望個女仔冇事啦

希望真係潛逃左

1日唔光復 呢啲事只會不斷發生

係避左難/走到難 避到政治打壓
唔好跟賤種定性做「潛逃」

全人類都要死

fuck

荃灣警署強姦案X小姐透過律師行作岀聲明

屌哪星

原告變被告

知法犯法

警渣去死啦

咪撚同我沉

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

冇錯

正如6.12唔係暴動 》只有暴政

手足喺坐政治監

唔係潛逃 》係尋求政治庇護

必須要水落石出！

推。

五毛呢

喂
唔好唔記得

唔推正一狗「行動POST」

歸位

再推黑警死全家

咪撚煲假新聞，老撚土，衰過泛民左膠

一早block左你條賤種五毛
希望你全家俾黑警先姦後殺

推返上熱門！！！唔好比佢沉底

All those cases are so distracted by what's going on !!

pppppp

永不遺忘黑警暴行

1
玉蝴蝶(化蛹)
•
6 個月前
以防大家唔記得
要日日提自己

fc撚出返去thx
5933
112
#2
玉蝴蝶(化蛹)
•
6 個月前
黑警死全家
聽日死全族
438
16
3
#3
玉蝴蝶(化蛹)
•
6 個月前
推到大家銘記於心
121
10
3
#4
Coni

#5
玉蝴蝶(化蛹)
•
6 個月前
需要大力推上去

全世界都要記住

做乜鳩

明明係一張好牌，點解會無哂聲氣

再推推

黑警我屌你老母

光復香港 時代革命

唔好不推thx

點情況？

pppppppppppppp

呢個一定推

入嚟提提自己

沒有忘記
手足仍在
唯有堅持
方能自救

女事主比人告返轉頭之後點

屌佢老母啦

好似潛水中，俾黑警刮緊

絕對唔會忘記

屌你老母鄧小強 仆街死啦

希望手足係台灣幸福

Taiwan already?
I did not read other pages.
Good for her if that is the case. as long as she will not forget getting the popo to justice when time comes!

同我推返上去

認真 假如萬一 萬一真係真係炒車點算

推，唔會忘記黑警做過啲咩

柒頭先信，我唔柒

鄧狗拉撚左假口供未
唔拉唔告心虛阿？

ok
但點指證黑警

有人推？

j

fake

?

fake你老母咩
賤種五毛
希望你全家俾黑警先姦後殺

推勿忘

賤畜黑警 冚家剷

國安法下為保護國家安全可以豁免？

其實單野依家點

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

而家走咗佬真係得光復香港之後先可以處理

X小姐盡早搵美國領事保護
已經有法官將政治犯押去小欖

推一推 勿忘初心

三連推